你地主子食緊邊隻貓糧

我主子成日食物敏感r到損

最貴果隻

咁係邊隻

onijen

oven baked

貴：N&D
平：Nutrience

Applaw
Orijen唔肯食

orijen

恵康Monpetit呑拿魚
試過轉trive 雞肉
主人狗也不屌

Nutrience Subzero